[突發] 鄭錦滿屌鳩立場新聞！

正評 = 支持滿仔
負評 = 立場新聞正仆街

唔好理啲熱狗啦

岩 香港媒體唔撚報新聞就最好支持熱狗

Pull

私怨

今次支持滿仔

沉啦熱狗
臨立法會走出黎吠

王姑娘好能高質喎

咁尋晚啲人分享發夢都俾人叫唔好講啦

靜靜地唔得咩

多謝ching支持

做乜鳩... 兩句嘢個關係係邊

熱狗

拉
唔想理班垃圾

真係唔明仲做訪問做咩

熱狗真係勁

今次支持熱狗po
講出黎有機會害死手足

新聞報道中立同報事實就得啦
偏幫既同cctvb有咩分別

點解呢條撚樣又會出返黎

支持

死返去自己圍爐啦
屌你老母

現場爆同經媒體好唔同
現場有狗隨時捉番你
相反立場講既都唔知係唔係
不過都係點解唔可以靜靜雞贏 唉
俾人捉番就柒

滿仔救手足爬渠比人拉 仲比人告暴動 依家比你話係垃圾唔想理？ 又話不割蓆？

新聞報新聞有咩問題
大家有個美麗誤會，以為某些媒體係自己人

今次又係抵屌嘅

熱狗就是原罪 話明依到係青政同泛民登

其實立場新聞真係好中立，有乜問題，垃圾樓主引戰分化，收皮啦

熱狗都收皮，但無視就可以了

新聞係如實報道 正常係中立
我覺得可以反映但係唔可以咁偏激

佢自己帶人爬出大馬路中心嘅渠蓋仲好意思話人地篤灰

靜喇 講咗出嚟班狗咪知道喺邊度搵CCTV查囉
唔係凡係熱狗講嘅嘢都要屌嘅

都過咗咁多年

你睇黃毓民
黃洋達
陳雲

每次都係玩分化，叫人唔投泛民

每次都做對中共有利嘅事

六月到依家，你有冇見過上面三個人出現過喺抗爭現場？

ching唔好咁講滿仔 佢已經盡咗力

要屌就屌受訪果d啦

熱狗唔係自己人

熱狗私底下救咗好多手足

on9到核爆
你估入面無鬼?!

狗晨早知到la...

浪費時間

支持滿仔

拉

從來記者唔係奉旨要幫你雖然佢地會有自己嘅立場，但作為傳媒職責係報導真相，唔係咪同CCTVB一撚樣？
所以手足唔好對傳謀失去戒心呀，無論邊一間都好，要識得保護自己呀

垃圾講嘢使乜理咁多
拉

盡力申請被捕既傻閪
圖書館戰爭

又係熱狗呀?
屌你老母啦
立場篇野係整合版黎
一撚早係連登見過啦

poly一役佢好似都比黑警拉咗

佢有份幫手足走佬

想分化
拉

你地除左屌人熱狗仲識做D乜?

勇武派宗師四眼哥哥發動圖書館戰爭果陣你地仲飲緊喜茶呀

係 點知依家比人話係垃圾唔想理

熱狗同黑警有咩分別？
答案係冇呀 咁少人就收皮啦

啲人究竟知唔知新聞報道係做咩

我私下救埋你老母個閪添

連登除左屌人熱狗之外仲識D乜

做記錄係必須
比既可以係我地睇
亦可以係我地既後代睇

支持滿仔東山再起發動圖戰2

講多次
記者唔係同路人
唔撚會幫你

立場新聞唔見咗捐款人名單呢件事。。。

真
仲有人洗白熱狗
屌咁耐都唔化

文 / 林彥邦

....
衰過熱狗

笑閪咩 分分鐘滿仔係想爬入理大圖書館發動圖戰2

正解
人哋已經特登解封後先登
上半部主要講黃咗嘅位置同方法
下半部講下水道但冇乜點講具體位置

跟熱狗屌立場之前麻煩睇曬先

港父點睇我哋熱血公民私底下救咗大量手足

國難唔見就屌到上天花
立場唔見就話算啦 唔好咁
真係唔知邊個搞分化

其實熱狗係點解？

不如話接受訪問嗰啲人on9

而家係咪想要黃絲喉舌呀？

傳媒要報新聞 係做緊佢地要做既野 好難阻止
其實應該提醒手足唔好爆
係真正勝利之前應該要靜

重有屌人分化撚，總知批評泛民就唔得
同埋有雙重標準

拉啦
仲幫佢推做乜

各位手足都係，要靜靜哋贏!

熱狗過高登圍爐咪得

On9

又講得無錯既

之後重要屌蘋果篤佢灰

ching你岩 其實係應該屌接受訪問個手足咁樣講法真係乜都比狗知哂 好彩有熱狗提啫

單新聞好熱血好感動
唔知會唔會有人比單新聞害死呢

唔覺滿仔屌得岩 仍唔覺立場仆街 個正負皮做乜撚
私怨撚死開好無
拉！

係啦 全世界都唔知 得黑警知 OK?

死開啦射撚滿

其實佢知唔知傳媒係做咩

我想問,如果受訪者唔答呢個叫唔叫訪問,拎住支鎗迫佢答?
受訪者都未屌到你地出黎分化?
居心叵測

又熱狗

屌得好啱 就算報都唔係依個時候 大搜捕都未開始

私怨大過天

話時話依家泰博同四眼唔係同鳩達分咗家咩？

立場都等到理大解封先公佈，算幫到盡
如果真係要保護手足就麻煩各位靜雞雞唔洗講咁多野俾人知

推

其實我唔會話佢唔小心。。。
只係之前主場新聞個底少少花。。。
無論蘋果又好，熱血又好，大家應該自己小心啲啦。。。。

好老實講，唔係新聞唔應該報，而係受訪者唔應該講！
不過佢地可能諗件事完左先爆路線無壞，但諗漏左宜家理大仲未正式開放番

BTW，熱狗屌人鉅細無遺唔可信，斷章取義佢地最叻，自己睇多次分析啲內容係咪真係咁唔講得

你真係以為CID流架喎
入面仲有中資媒體呢 ?

連登仔雙重標準你識條鐵咩

熱狗屌人都突發
咁你好撚忙喎

其實已經通哂天
CID唔係傻架大佬

累撚到D手足走唔甩仲屌返蘋果轉頭
on撚鳩係個馬路中心開蓋

痴線，之前想人割蘋果，宜家又要人割立場，死開啦

多謝呢個post
提供左一堆要block嘅人

連登都幾好笑，又話記者唔係自己人，但你屌佢又係分化

係啦係啦 總之自己人唔知 中共乜都知 OK? 滿意未?

他亦同意記者將這些見聞寫出來，「將來贏咗，呢個係故仔嚟」，然後就消失在渠道之中…

林奠私底下都救咗好多手足

好北姑

正常媒體報導要中立
立場唔撚係黨媒
拉

熱狗 拉

你真係當所有人都傻架喎

件事都完咗啦，封都解埋啦

亂鳩咁抽水

搵王機會就走黎割

食屎啦

含撚啦熱狗

拉

正評 = 支持滿仔
負評 = 立場新聞正仆街

喂，咁你無撚敵喎你
公就你贏，字就佢輸

新聞不嬲都係中立同報導真相
偏向邊一方立場由市民自己決定
熱狗知唔知咩係新聞

幫佢拉到沉啦
自己睇返條樓主之前過咩post啦
一睇就知私怨熱狗黎

太詳細... 位置時間應該唔好講，立場今次真係....

支持立場
傳媒無責任唔報、幾時報係可以選擇
但無責任幫任何人

扮明on9黎
引曬一堆熱狗出黎block
開心死

手足expect贏左先刊登
點知...

鳩達有在現場做直播喎

呢個post已經係熱門消失左

我慶祝滿仔被捕都係熱狗？

尊錦滿被捕瘋狂慶祝區

其實下水道就得一條
至於理大入口呢就有CID同中資媒體

正負皮一撚樣

正負皮數咬得好緊

熱狗出沒注意

仲要之前明明係佢自己喺poly條渠度俾狗搵到
之後先俾蘋果報出黎 就屌蘋果篤灰
自己柒左都唔識靜仲要賴人

今次立場係做番自己野又屌
真係

咁事實上泛民係抵屌呀，睇下泛民議會投票往績

舉個例子:
早排有一輪旺角跑去新蒲崗
tvb跟實示威者就屌tvb
立場跟實示威者就話中立

熱狗呢個字同黑警嘅出現係一樣，係指明鬧緊啲行為
我認同熱血公民同勇武前線嘅出現關係真係唔細，前線果啲絕對係手足，但果幾個代表人物真係無屌錯佢地，成日鼓吹唔用腦亂屌一通，做衰晒成個朵先搞到變熱狗

問心，個報導係唔係啲內容都係一早通晒天？係唔係屌得無道理？

一時就叫記者
一時就唔准報
咁同黨報有咩分別

同意其實應該係屌受訪者，熱狗屌錯方向

立場新聞只係做番傳媒既事。

佢地只要推晒D罪名比熱狗 就可以心安理得食人血餿頭

解封左都唔報得？

立場擺明有立場企示威者架啦...
一時又清高講傳媒中立

熱狗講到自己全世界最有道德

其實佢哋最下流賤格

暴雨？呢排有落雨咩

現場講即刻搵隻便衣跟你都仲得

立場都係呢幾個月先轉左形象變到咁受歡迎

睇到呢到忍唔住笑咗

都係內戰個期立場係左膠媒體

//他亦同意記者將這些見聞寫出來，「將來贏咗，呢個係故仔嚟」//

人地當時人都俾記者寫啦...有乜好屌

負皮係畀你條弱智仔

行地下水道比人拉曬都叫救左？
衰左之後重要亂屌蘋果
明明新其他報紙報曬出街

熱狗想取代立場？
熱血時報抄新聞就得。

除左販民 其他全部都係共諜
販民投棄權唔屌得
販民食人血饅頭唔屌得
販民出賣義士唔屌得
總之販民做咩都無錯

你話仲有人喺理大入面未走曬都算
你話係tg group live住咁報就抵屌
我真係唔撚明 到底佢地係本著一個咩嘅諗法去屌
你覺得班黑警知道有人用水渠逃生 佢地會唔做嘢即刻去渠務處攞料咩？甚至拎埋全港嘅資料咩？
我想講嘅係 不分化 不割蓆唔係口號 去批判人地之前唔該有個全面少少嘅認知同諗法 唔係咩叫fc？只係一味針著逃生路線流出呢個pt會唔會太過膚淺
再講 呢篇報導又唔係毫無新聞價值喎 假若到時逃生嗰嗰係你 你睇過呢d有經歷嘅手足分享 唔係會減低個危險性咩？

不服來辯 圍爐真係無意思 一味靠自己人嚟拎認同感係最撚可悲

由2019年6月12日起，熱血公民開始了對被捕者的法律支援服務；在7月21日開始組織了安全車隊，在公共運輸服務斷絕下接送市民在衝突現場中平安回家；8月初開始對參與者提供事後創傷中醫或西醫免費治療，以及心理義診服務；11月協助拯救被圍困在香港中文大學及香港理工大學內的學生和參與者。

屌你老母你都弱智 人地記者唔做呢啲做乜 受訪嗰個唔講邊個逼佢先 佢點頭先要take risk 立場依家都係解封先出啦

拿咁又唔同講法喎
立場打正黃媒旗號係今場運動撈左咁多油水
係黃媒既就係呢d大是大非既情況幫下手啦
一句講曬如果係cctvb爆逃走路線你仲會唔會話新聞中立只係報事實唔好屌佢先
係cctvb既話第二日俾人裝修都似

因為所謂食人血饅頭根本係僞命題囉柒頭

叫共青団改咗劇本先啦

區選388個非建制中 200幾係無黨派素人
仲泛乜民？

而且參選=食人血饅頭？此屈人法好out
咁天琦陳浩天（被dq)都食呀？

要屌就屌接受訪問個班
博出位咩 大佬走緊難架

又分化
新聞自由係香港核心價值

係
呢個post精彩
一起底見到班熱狗、陳雲打手、散水撚

咁我又唔至於覺得要屌講果個嘅，我就唔覺得咁樣係熱狗所謂嘅鉅細無遺，根本係啲通晒天嘅野。但決定講唔講/俾唔俾人知件事個權的確係喺佢度多過媒體度

無錯，講左咁耐都唔明

真

200個素人? 你舉黎睇下
民主派 黎架ON9

唔係民主派唔通親中派咩

入錯黨

屌你老味， up vote & down vote 都係屌立場新聞

咁屌佢又有咩問題呢?

渣

熱狗同分化撚就係咁低質

垃圾唔想俾人負皮

可能connect 人個人資料拎去⋯

你正評同負評都係屌尻立場想點

大佬呀 新聞自由同新聞中立係兩回事黎

他亦同意記者將這些見聞寫出來，「將來贏咗，呢個係故仔嚟」，然後就消失在渠道之中…

人地問晒先出
屌咩鳩

叫人投保王你就威

四眼狗累幾十人比人拉就唔好咁多爹啦

心 水 清

如果冇班熟狗游繩爬渠吹雞叫鐵馬救人 損傷一定更慘重

佢累幾十人比人拉呀
條路神早比bbc爆撚左出黎仲引人去行比人拉

支持四眼

連登中資架喎
做咩玩連登啊熱狗

做唔大個餅，或無諗過做大，只想搶議席。麻煩攞出北大博士既投票紀錄同出席率

熱狗私底下教左香港tim
叫哂人投白票投建制再分化
黎個絕地反擊

攞就攞la, 垃圾

其實拎份DRP一睇 所有manhole同渠點走就一目了然
立場篇報導完全無提過逃走同協助嘅手足特徵同實際出口位喺邊個位
根本對班狗嘅調查價值接近零 佢地都專登等Poly解封先出街明顯係留條路俾仲留守緊嘅手足

要不是陳雲一早撐美國旗同用念力叫人通過人權法案
美國點會過法案

分化在先比人屌 你又話返人轉頭屌你分化
泛民做乜你地都屌得
連登屌你就唔得
都唔知邊個雙重標準
同班黑警一樣以為死撐就會有人支持？

坐時光機去2014年推人權法

熱青城日日屌人渣流灘
佢既四眼狗一出手就比人拉幾十人
轉個身spin屈去蘋果到

熱狗弱智架
唔好再理佢地啦

ching講得好！

熱9 唔會有，口號巨人。永無data back up. 因為無中生有。熱9 只信泛民原罪論。因為泛民曾犯下錯誤。熱9 都無罪，因為一事無成，連犯錯都無資格。松泰議會隱形。4 年la, 入左去，做左咩撚野。只識選後屌港豬。

【熱普城三個撚樣】

黃洋達：香港選民係仆街冚街鏟，你嗰區得泛民同建制，一定係投建制，選前我緊係唔講，費事影響熱血公民，

黃毓民：畀你過半數又點，呢個唔係一個公投，邊個講血債票償就唔好投佢，投白票投廢票。

陳雲：有本土投本土，冇本土投建制，加倍懲罰泛民。

熱狗議員有無去跟其他議員去救poly, 25 號當日？
開始好多人話無去救poly , 點解熱page 只有謝票相

係喇係喇講黎講去都係呢樣
咁你唔叫人睇埋建制投票往積？
睇完又叫人投建制投白票等建制贏？
又唔見你地叫人唔好投建制？

唔想知 拉

無聊到震
入面大把cia 同國安
水渠呢d禁大路點可能唔知

立場都係做新聞

嘩好威啊,洗唔洗幫你報公安同佢地講你幫過好多手足?
大大聲屌人爆料,自己咪又係做緊同一樣野
全世界要低調嗰時熱狗就驚死人地唔知佢地有幫手咁
成日吹噓自己係唯一一個掛政黨牌既車隊,你估人地好似你咁on9咩

報完對件事無幫助

其實呢樣我就最唔明
五區公投就係佢地發明 到依家都成日叫泛民再搞多次
但依家名至言順 人人有得投票 連少數派都積極參與 你又出黎話呢個唔係一個公投!?

究竟佢個腦著乜春架

收啦 路軌條路比連登仔爆左咪又係照出到手足
自己take到risk咪行囉
咩叫累十幾人比人拉cls

Hi 熱狗

呢d咪熱狗囉
入去poly引完人行條on9路出去比人拉左就閣下自理

因為下年選la, 開始選舉工程lo. 講人犯錯，增加本錢，未見過熱普城屌建制wo. 當然泛民係主要敵人，但永遠打唔低。可以泛民全面收皮後，先搞建制lo

咁樣叫屌鳩

不過團結到大家，熱狗係抵屌嘅

上星期唔係埋大附近拉左射撚滿？

識隻熱狗日撚日話私底下做左好多野救人但唔講得
好想串鳩佢係咪打電話俾雜種講數

佢無講錯。保護手足大於一切

熱狗真心話:
熱血時報係全港最好嘅新聞媒體
立場、蘋果次次都出賣手足, 正垃圾
唔好再課金俾佢哋, 捐晒啲錢俾熱血時報
香港要贏就相信熱血公民

熱狗快d出黎駁呀喂
點解成日咁勤力叫人睇泛民投票往積但從不叫人睇建制投咩
除左真小人偽君子論之外有冇其他解釋

仲有選前你地屌泛民選後一定唔會幫poly
但第2日佢地即去poly做咩你地又扮睇唔到

唔好一句泛民打手就算
我普通一個港豬都想知做泛民打手有咩好處

聽講陳雲說服侵侵簽人權法案

係。。。熱狗屌人永遠得一個目的：我好啲

老實講 立場真係成日影到做火魔既手足又唔蒙左佢
佢地的確係抵屌

人哋從來冇幫過我哋
只係尊重自己職業啫

最on9係有次中大係手足側邊收音收哂佢地傾下一步做咩

所以有時我真係幾懷疑佢地
做法根本同tvb一樣

熱狗：邊個反對我地就係泛民！
中共：邊個反對我地就係港獨

熱狗其實同中共好似

立場都比你地講到係tvb，服左你地
不如叫記者幫手開埋傘陣整埋火魔好唔好？

死忠就躝開啦 見唔見到上面講緊咩？
一味係度撐

熱狗食左幾多人血饅頭，累死左幾多手足

趙家賢俾人咬甩耳
你地做咩屌泛民？
你答返自己問既問題啦不如

除非已經被捕，
如果唔係所有個人資料都唔應該爆出來

熱狗名單 (29/11/2019更新)

向內求的人
#20262

大雞樂
#73381

波波貓
#13507

金J人

刑天(和理勇武)
#54264

Brunhild
#90521

HKAD
#68598

算了吧1999
#209390

五味冰火
#252492

勇武派傳人
#64948

米蘭鳩度素
#15234

進擊的窮人
#274722

侍奉部HR
#230849

溫猜拿(支那)
#11929

紅玫瑰
#280200

曹雪芹天下無雙
#45206

加藤美南
#4618

洪成揖(洪仔)
#34343

條懞撚自己走去報警又唔講

今次區選仆左街啦想玩分化分唔到仲要Win到開巷

其實係咪有野搞錯左
TVB抵屌 係因為佢地拍完啲片返去cut頭cut尾 再玩語言偽術 誤導公眾
立場影現場示威者做緊乜正正係做緊傳媒要做既野 報導事實真相 影啲狗之餘都要影示威者行動
話收哂中大手足既音 咁不如你屌鳩佢點解側邊咁大個cam都仲要大大聲講？
無錯 立場係黃
但若果新聞出哂面偏幫一邊
你點樣用立場既新聞去說服人

熱狗 泛民從來唔係土地派前線手足嘅一份子
熱狗 泛民從來只係體制內嘅暫時盟友

鄭錦滿冚家剷

我點睇都係曲線引人屌熱狗啦 咁都睇唔出

本地巴打

請keep住更新

其實熱狗見到咁多人投區選，
成個黨震哂，本來搞社運無錢途！
現在見到原來咁多人投票，
立即申番個龜頭出來，
想搞番社運，目標你估係民主咩？
只係為錢呀！！

熱狗分化世界第一
14年分化割席令雙方互屌最終失敗收場
但今時今日的香港人唔會再信你地架啦
投白票射落海，仆街啦

熱狗現形之後已經變咗過街老鼠

熱狗投建制

你唔知立場好多時都係用電話做直播？
當時中大環境係點你又知唔知？
又黑又煙仲顧唔顧到周圍有冇人拎住部電話影你？
蘋果都識跟示威者快閃完搭車果陣都停一停直播
你立場收撚左咁多錢影左幾多手足大頭放上fb?
中大一役好彩就冇事 如果有事你班撚樣咪又係只會怪佢地守城而唔會怪立場出賣
比人拉果個唔係你班冷氣軍師緊係可以舒舒服服坐係屋企懶理性咁屌 但係你有冇諗過出面班人比你影晒大頭收晒音會有咩後果呀？

我屌你老母

啲熱狗真係煩撚到

仲有 要中立係冇錯 但出去拍左咁多片
影左咁多相 點解偏偏要放手足大頭相係fb出新聞？
點解拍片明知講緊戰略都要繼續出街？
可唔可以答一答我？

返你既地辦扑野啦鄭錦滿

運動未完 仍需努力

有線都有講啦 等到今日傳遞都要鬧

其實呢個風頭火勢係唔應該搵傳媒做訪問講夢話， 而其他媒體就更加唔應該主動走去訪問前線手足
因為死黑警亦都有睇新聞直播套料捉人

兩個選項有咩分別

最多熱狗只不過係一個好壞參半嘅先鋒， 因為唔係每一個人都係完美

就咁戇鳩鳩做訪問反而係害死自己， 係都要畀對家屌到你開花先高興

唔好亂扣帽子
你反而係幫佢哋宣傳

🖐🏻🔭🧹⚽️，❌⛔️❌🉑

熱狗名單 (29/11/2019更新)

向內求的人
#20262

大雞樂
#73381

波波貓
#13507

金J人

刑天(和理勇武)
#54264

Brunhild
#90521

HKAD
#68598

算了吧1999
#209390

五味冰火
#252492

勇武派傳人
#64948

米蘭鳩度素
#15234

進擊的窮人
#274722

侍奉部HR
#230849

溫猜拿(支那)
#11929

紅玫瑰
#280200

曹雪芹天下無雙
#45206

加藤美南
#4618

洪成揖(洪仔)
#34343

魔鏡魔鏡
#6111

熱狗名單 (29/11/2019更新)

向內求的人
#20262

大雞樂
#73381

波波貓
#13507

金J人

刑天(和理勇武)
#54264

Brunhild
#90521

HKAD
#68598

算了吧1999
#209390

五味冰火
#252492

勇武派傳人
#64948

米蘭鳩度素
#15234

進擊的窮人
#274722

侍奉部HR
#230849

溫猜拿(支那)
#11929

紅玫瑰
#280200

曹雪芹天下無雙
#45206

加藤美南
#4618

洪成揖(洪仔)
#34343

魔鏡魔鏡
#6111

皇天尻殺
#251732

如果立場真係咁仆街，第二日朝都報左啦

熱狗名單 (29/11/2019更新)

向內求的人
#20262

大雞樂
#73381

波波貓
#13507

金J人

刑天(和理勇武)
#54264

Brunhild
#90521

HKAD
#68598

算了吧1999
#209390

五味冰火
#252492

勇武派傳人
#64948

米蘭鳩度素
#15234

進擊的窮人
#274722

侍奉部HR
#230849

溫猜拿(支那)
#11929

紅玫瑰
#280200

曹雪芹天下無雙
#45206

加藤美南
#4618

洪成揖(洪仔)
#34343

魔鏡魔鏡
#6111

皇天尻殺
#251732

香港良心徐步高
#123264

熱狗嬲左了

唔岩聽就熱狗 冷氣軍師真係戇鳩
想問你標籤左我做熱狗之後我會點？
同支那一樣收返兩隻熊貓？

方便人認清你班熱狗 成日扮中立

立場事實真係有d鬼.............係習慣左膠，唔睇時勢

同蘋果一樣靠食人血饅頭維生。

爆義士逃生方式等於俾料黑警，幫極權打壓異見，咁樣都叫做中立，連登仔真係好撚野。

ching好波！

熱狗唔好扮中立啦

熱狗名單 (29/11/2019更新)

向內求的人
#20262

大雞樂
#73381

波波貓
#13507

金J人

刑天(和理勇武)
#54264

Brunhild
#90521

HKAD
#68598

算了吧1999
#209390

五味冰火
#252492

勇武派傳人
#64948

米蘭鳩度素
#15234

進擊的窮人
#274722

侍奉部HR
#230849

溫猜拿(支那)
#11929

紅玫瑰
#280200

曹雪芹天下無雙
#45206

加藤美南
#4618

洪成揖(洪仔)
#34343

魔鏡魔鏡
#6111

皇天尻殺
#251732

Kingo
#300095

願榮光歸香港
#112748

如果係熱狗一路開家長車一路做直播，連登仔肯定群起插爆。

手足自己唔好咁大把口先啦⋯
靜靜地咁贏吧

佢個SP, Botox去左邊？

這次選舉我沒有身份

哦 隨便啦你
最緊要你班懵撚開心
成班冇建設既冷氣軍師學人捉鬼捉熱狗

痴撚線亂咁標籤人
熱狗正仆街

我加：
狗眼看人妻
#30084

熱狗其實都唔係同路人
佢鍾意點講咪點講囉

連最基本嘅以理服人都做唔到，一味標籤完就因人廢言，呢啲咁嘅白痴野我8歲之後已經唔會做，細路你小學畢業未

你講得岩呀，熱狗係義士同路人，無預你

慢慢打飛機啦
熱青城打飛機咁叻都係同路人既
Av汁男既同路人

喂屌等左咁耐
上面班熱狗無個肯答呀？

重點係唔單止搞鳩自己，係會撚鳩埋同一條船嘅其他手足

講咗咁耐神獸靜靜雞都仲係咁多人唔知一定要保持安靜

Btw林彥邦不意外

咁你答下我上面呀
話人因人廢言wo呢樣野邊夠你地熱狗黎
你地直頭係香港私怨始祖，乜野都可以私怨行先

泛民蘋果一路推人入去理大一路直播逃生再食人血饅頭收割抗爭換區選議席，熱狗一路叫人唔好入去自己就入去救人出黎，邊個係同路人只要智商正常都識分。弱智嘅就唔該死遠啲。

想人答野就俾啲禮貌啦ol4要我追返你講過乜你當自己係乜水

答唔到叫人有禮貌d問
又幾有新意

熱狗最鍾意玩分化

其實立場冇問題
係受訪者有問題
大佬呀 叫咗幾多次靜靜雞呀
真係以為過咗人權法就贏咗？

聽左熱狗都係話手足係被泛民推入poly同埋自己入去救人
但其他人同新聞又唔會咁講
可能我miss哂呢d資訊可唔可以講多d

我都唔尻知你問乜，叫你po返出黎呀傻仔，中文睇唔明呀？

唔meddage立場？咁樣公開講這係推緊post

你個兩個正負皮做乜鳩

中大棄守之後已經好多人講話唔好玩陣地，黨報一早就報左黑警係圍點打援，講到明大學有入無出，陳雲係理大出事之前已經叫人棄守，熱時不斷提人口口好流水變死水，但黑警圍理大後hocc泛民一堆kol加埋蘋果起勢出土十叫人聲援理大，結果引左上千人入去條死路，即晚陳雲再不厭其煩點明係最後逃生機會，熱時直播係外圍不斷開新場引走想去魯莽送頭嘅示威者。到理大圍死後，鄭錦滿帶team入去救人，外面熱狗車隊接應，點知俾蘋果直播篤左出黎。

成個理大圍城係泛民設嘅局，既可以抹殺大量難控制嘅勇武派，又可以製做話題同悲狀畫面谷選情，自己到時到候係門口尻叫幾句露下面就可以拎盡光環，結果單單理大一役泛民就不費泛灰之力將局面重新掌控係和理非手上，仲以極低選舉經費贏到史上最大比例區選議席，最抵死係香港人做晒傻仔都仲大肆慶祝。烈士嘅血海深仇，義士嘅生死，變晒做空洞嘅口號。唔駛好耐，一兩星期到啦，泛民左膠蘋果立場肯定會出報導幫黑警講好說話例如話佢地身不由己好撚慘，然後推立法會願景出黎。咪俾我批尻死

精彩精彩所以話你地根本就係香港唯一希望
所有香港人人都睇唔明呢個劇本得你地睇通睇透
香港人不配有你地

實習緊既社工學生入！！！

自從果次佢地跟尻手足上巴士就知班記者無人性

事實係全個泛民都諗盡辦法保證區選順利舉行，甚至放埋鬼入中大以區選為談判條件；那邊廂陳雲黄洋達鄭松泰都講到明明白白寧願區選取消集中民氣抗爭。結果而家區選完左5日，除左理大拉左過千人之外，仲有乜野有迫力嘅抗爭新聞？

泛民出賣香港人嘅劇本呢幾十年黎已經無乜新橋，只係香港人從來唔願意承認自己有眼無珠，又鐘意含撚，含完又後悔，後悔完下次又換個角度再含過，先永續被出賣。好多明眼人睇到，事先提點你地，俾你地當臭四，事後屌你地，又俾你地屌分化。根本香港人就係無認錯嘅道德勇氣。

呢兩日泛民話要將區議員嘅糧抽出黎做抗爭基金，又大把人拍手喇。講埋俾你地知，抗爭基金係虛，借名目挪移612基金為實，仲同時借搞團結非建制區議員黎迫佢地埋位歸大黨控制。你地咪繼續撑泛民囉，仆街唔好喊就得。

樓主係熱狗黎
正定負都係伏
人又走左渠都唔係秘密
報左出黎請問連登偵探搵到咩線索

係都要學熱狗亂咁標籤人